## 1. Цель работы
Ознакомиться с работой open virtual switch в контейнерном окружении Vagrant-а на RancherOS.

## 2. Описание
Open vSwitch - многоуровневый виртуальный коммутатор, с открытыми исходными кодами. Он был разработан с нуля, для создания сети в виртуальном окружении, а значит существенно отличается от ранее используемых архитектур для программных коммутаторов. В нём задействованы особые технологии кэширования и разделения потоков, чтобы оптимизировать расходы на сетевую работу и ресурсы гипервизора. 

Он способен обслуживать огромное количество виртуальных машин, запущенных на одном или нескольких физических узлах. Виртуальные машины присоединяются к виртуальным портам на виртуальном мосту (внутри виртуализируемого сетевого слоя), что повторяет то, как физический сервер соединяется с физическим портом на втором уровне OSI. Эти виртуальные мосты позволяют виртуальным машинам взаимодействовать в пределах как одного физического узла, так и связываться с другими физическими узлами.

## 3. Заключение


## 4. Заключение